口交部：如果美方真的尊重事實，請世衛組織專家去美國開展溯源調查。

想出走美國，無咁易！

成班弱智仔係度吹風

去美國調查某国間諜點樣偷病毒返去支那研究疫苗？

成班打哂飛機就知無得救

Jm 9?

以為老納

唔使咁驚喎，全世界實追你賠償，因武漢肺炎源自中國